祝亂咁呠人嘅仆街過唔到新年

行人係路邊爭d畀你呠聾

上個星期係公主道考車俾貨車佬砵

斑馬線讓人行都俾人呠，佢愈呠我愈慢慢讓哂成條街既人，吹咩

死撚左啦個貨車佬

班仆街趕住見親人最後一面

好波

做得好
仲有雙白停線停車都要呠果D撚樣

P牌仔成日比的士佬呠到嚇撚死

琴晚荃灣年宵個邊有個位由警察做人肉指揮車同人，後兩嫁車唔知咩事不停咁呠，睇住個慈母塊面慢慢轉點，到嫁車經過慈母時比慈母叫佢停埋一邊，跟住幾個慈母上前同佢談心 。

的士狗最無品 係唔係都砵